與其杯邊個奶共 不如講下應該撐咩聽咩黃歌手既歌啦

我先：tommy阮民安 首開始戀愛紅到癲 首煲底之約勁黃勁好聽

陳奕迅會紅根本係靠林夕同黃偉文既詞
冇佢地既詞根本甚麼都不是 大把人都模仿到條奶共狗啦 講唱功實力咪同tommy差唔多

一人一深黃歌手

push

我不如聽姜濤

Tommy

安俊豪

明日見

推

方皓玟

林二汶

gem老師

算係咁 平時比人屈奶共

而家微博都冇話奶

何韻詩 黃耀明 五月天

五月天都係?

莊正

Rb都無？

鄭中基

好啊，睇你撐到佢地上神主台

何韻詩盧巧音
廿年後都係難分

自從服貿之後

依家屁都唔敢放多個

對面啲收入點放棄到

who?

五月天條底褲黃

yes
金拱門好黃

黃奕邦